有無巴打用唔到賣飛佛

點解個天咁對我我而家次次噤粒星，第一下顯示bookmark咗，但我退post 再入既話，就無咗，然後想del 之前bookmark 咗嗰啲就完全del 唔到，有無巴打知點解

無人答